[Polyu]紅磚大學討論區（21）

想知訪客係咪要學生帶先入到campus

大家有冇咩說話想講？

滕狗我屌你老母

比返p/f我地就好跳海死，死左都唔好晒位葬

還我P/F

留名

pf一回事啦
仲要回水呀屌你老母死共狗

ys，一人帶得一個

新post 屌一屌滕狗老母先

好 唔該手足

佢老母畀狗屌緊

車頭相？

lm

Campus 拉把唔開 仲有咩地方可以print notes

有無人知點drop 科？

我都想知m core有冇人返工開門

係咪所有overseas service learning都cancel曬架啦？

email

我都係 你咩科

Lm

我果科cancel左
本身預佢postpone個trip 點知直接cancel埋
咁我報呢科黎做乜

實九成九cancel 啦

忙撚到仆街 由星期三開始嘅7日有6日都要交assignment quiz present 以前未試過咁癲。。。

巴打加油

我嗰個俾我哋揀，一係postpone到12月再算，一係全部online交assessment計分算

Same here
大家加油

宜家唔洗返去上堂，好易d野積埋

有無上個sem讀眼SL嘅講下你哋出唔到service咁最後做乜

收二手company law書 有意留tg

加上冇咗midterm
有d科用assignment代替

ITC真係好癲...
學生唔戴罩都算...
Lecturer都唔戴罩...

好撚驚

Poly會唔會退學費

唔會

學費冇得退，pass/fail又冇

滕狗屌你老母閪

係 已經冇積 全部Send email 話過2日quiz 就Quiz 交assignment 就交 course outline 冇寫日期 叫人點prep?

話自己岀面隔離緊，部電腦係屋企做唔到得唔得

好撚攰 啲assignment多到日日都有deadline咁
online learning都唔代表全日都喺屋企做功課㗎

啲ppt已經堂堂清 但啲additional assignment 出到鬼死咁難 驚死人抄 大佬點做 灰到一個點

Poly啲野教就易，考就另一回事，唔知其他學校係咪咁

Same

等炒，我唔想被quit

有冇人知Library如果有實體書
係咪有得問佢攞E-Copy？

如果畢業前借爆quota
跟著唔撚還得唔得

而加係咪重可以late drop如果想drop一科應該要點申請

搵下notice黎睇係咪好難？

梳 我太懶🤣🤣

有冇巴絲試過遲交學費比人discontinuation of study 屋企有d事所以遲交左，而加cut哂d course，online teaching先黎玩d咁既野好灰機

唔還書，可能會拿唔到cert🤣

去exchange個陣，個host話唔還書，唔出transcript比返我

唔洗找

會遲交應該一早通知學校先啦
下星期一office hour打去問啦

我好想問好耐
點解周不時都有人問點apply late drop

想late drop elc 暑sem有冇得reg番

投資涉及風險

舊年暑sem ELC subject得好少位 有機會reg唔返

原來暑假有elc

唔該師兄

搏唔過呀

死滕狗唔回水

唔回水都整個pf黎啦屌

1. 滕指退學費之措施並非理大校方單方面能決定
2. 退學費應由八間大學「齊上齊落」，一起作出決定
3. 退學費的決定應由大學教育資助委員會作出
4. 稱理大校方已盡力為學生提供與面授教育媲美的網上課程
5. 鼓勵同學應主動進行自我學習

究竟佢想表達係八大一齊決定定UGC決定
同埋呢，我要做reference啲書係拉巴裏邊家陣連搵都冇得搵
然後話媲美到面對面教育
我真係多謝你呀滕狗

好撚多人鍾意奶閪㗎 奶到個tutor以為自己教得好好
其實online質素差到仆街 上堂上到好撚嬲

禮貌啫..始終online主動say gb/thx 容易過face to face咁講
利申 多數唔講

PF啦滕契仔

見啲女平時上堂唔出聲
Online答問題就條條爭住答

我掛完一堂機都會講thx

: 唔退, 吹咩

咁平時上lecture答問題佢地要舉手，會受觸目依家唔會，反而答多啲增加咗學習氣氛 btw如果香港有外國嗰種踴躍問答既風氣就好雖然我唔係嗰啲人

不過問還問，有啲kam友一堂問10條問題，搞到professor 要係到err err err咁解答佢啲問題，上到嬲咗

以前上AMA大Lec有條友會開埋網上即時問答 廢事學生唔敢問 其實幾好

邊度有得睇條片

有成10條問題嘅話就好心佢寫email問啦
大家都想準時落堂架嘛

想問如果miss咗13/3 application for graduation, 會唔會影響畢業？

見過有痴線佬由上堂開始係chat box問到落堂
幾乎每一格ppt都有野問
難分係佢好學定學習能力有問題

Observation Reflective Writing ?
Blackboard寫4月9嘅

咁都miss
你都係遲d畢業好

其實係咪要fulfil 考牌要求嘅科先要番去考?
宜家冇任何一科通知我點 exam

想問依家訪客可以點入poly？
可以學生帶入去？

可唔可以略略講吓條片係講咩
我嗰組喺tutorial 嗰陣播我無睇到

Thx Bro

過咗30號仲有無得late drop
如果想drop係咪要send email問department

4月30，有排

同問

有p/f未阿就崩潰

我都係
今日睇返啲notes就覺得今個sem玩完

讀緊POLY N展 YR2，GPA低到仆街，諗緊REJUPAS
有無人知道POLY 社會政策及社會創業呢科係點

邊科engine先

大電

終於「考慮」pf

拜下pf god

Source?

Poly SU IG

VA SU影印場
上次去仲見到有職員返工

Pf god

肯比p/f，藤狗我唔屌你全家…一星期

Pass fail，thanks

pass fail god

Pass fail, thx

Fyp p/f

召喚P/F GOD

騰狗見人有pf又抵唔住頸
你真係一隻狗黎

仲要考慮？當人乞衣吖

利申：我係乞衣

IG po話要經過有關各部門同意，係唔係即係我哋department話唔可以pf就冇pf

睇到AMA個個90幾100分就知自己玩完
咁online法仲同我講無pass fail
毒撚無人權

AMA全部online midterm其實真係幾唔公平
個個都抄學霸攞滿分

我就係無得抄嘅人
Year1 無去ocamp無上莊 乜人都唔識

唔該巴打

推薦coursehero同chegg俾你，識唔到人r source 就上網自己搵啦

blackboard d片可以點樣較快速睇

download chrome extension

求推介

video speed controller
search完keyword自己揀

掂左 謝

Chegg係咪要買？

淘寶1.5蚊人仔一條

聽日2科MIDTERM

carousell都有，平均1-2蚊題，有啲可能會有多買多平嘅優惠

M core網吧係咪冇開？

部電腦要攞去整，冇得learn from hill

blackboard poll會知係邊個投架咩?

咁貴 廿皮一年？

一大埋野要做，又要mid term

啲test轉左online又話要用zoom唔俾出cheat

聽講除左attendance之外份report仲會寫d學生幾耐冇access果科既blackboard content

呢個唔會掛 好多人print開/down定 咁都計數

呢個我都聽過 話你冇開過佢啲content
好變態

講得通
因為有d tutor會hide咗d lecture notes
每個禮拜開一份俾你
原來有咁嘅作用

好地地又轉zoom
真係好邪 用完一次zoom做consultation
之後果日即刻壞hard disk

咁啱啫

咁我呢邊算好彩
大大隻字寫open book midterm (不嬲close)
但呢科好鳩難
對住note都會唔識做

有冇人department同我一樣
繼續用bb教書

FYP

如果係x credits p/f
到底點justify 少於 x credits p/f 就唔影響award classifications

雖然結果係點完全唔到學生話事

Fyp應該咩情況先pf佢
成6 cre，萬一賭輸左都幾慘

做唔撚到lab

midterm已炒

個個都好高分

唔想defer

希望有pf
上個sem pf左都f
今次要試多次

想知+1

感覺上持正常態度，要再傾再聽department意見。但照計應該有pf嘅機會大

點解會縮
係咪見到HKU同CITY有又想跟

拜P/F god

大把人過3啦

有冇人同時讀緊兩科IC
IC 都唔知做到咩
如果有pass/fail都唔知點算好
Ic唔計hon但而家2科ic 7個credit
唔pf又整爛我sem gpa
讀佢唔難但又用我好多時間

想問下bb入邊d片過左太耐係咪會del，想睇返d片發現頭4個lecture冇左

一路都無叫過我哋用zoom

有時d 老師會(擺上panopto之後)del片

話說上年有個vtc學生去咗Z core跳樓
嗰單嘢最尾有冇交代到？

好忙呀如果無p/f都唔知點算

其實pf會唔會令到大家cgpa高好多

睇P/F左嘅科係乜grade

其實唔係傳想拖到過左late drop先出pf?
驚d人hold住d爛grade科然後apply pf
而家嚇你冇pf等你drop曬d hea讀嘅科

幾時完late drop

4月尾？

係

師兄，所有人UGC-funded programme即使sem 1 late drop 所有科，1credit都無，都無學費退，白交二萬一學費，可唔可以向學校反映下。

咁普通街外人都可以入去sit堂夠唔駛俾錢，學費只係用黎買credit，既然0credit，自然要退學費

IC 科正常都B range 喎

Aim A
唔想投入咁多時間落去姐

IC 科冇得落手落腳做 咁點計分

好似要暑sem補返

MM呢個department教既科好垃圾

Tango

Civil預返去考
唔知其他科係咪一樣

寧願返去考 都唔想喺屋企影住個樣考

平時都係呢個時間咁上下岀考試時間表

AF撚讀過咁多科MM，冇一科覺有用
科科format就係寫篇鳩文
考試就背哂ppt

MM科真係出晒名鳩噏當秘笈，唯一一科實用野係MM2425，教用excel同python
不過應該係新course，我有個final yr AF朋友話冇讀過

想問下有冇巴絲仲堅持緊係未交學費？揮個手

冇交仲上到堂？

聽Professor 講Department 會諗盡辦法令In-hall examination 可行

KT 同KFC已經表明要學生番去考

仲未有PASS/FAIL

上個sem take home exam分數大爆炸
今個sem咪返去考同暫不提供p/f

數理科返去考重好

有冇人知如果返過intern但係冇寫report計唔計完成wie上年返完唔記得交reflective report 今年個市又咁差搵唔到intern做

真只能怪自己唔夠定力
正常返學都好地地，返到學校會認真聽書，堂與堂之間會去溫下書做下嘢
喺屋企上堂就成日諗住遲啲睇番啲片，點知日日屋企hea下hea下就拖到有一堆功課要交，一堆test要考

我反而覺得可以睇video effective d
等佢又technical issue又做class exercise
其實真正講書既時間唔多
習慣唔睇live直接睇video

true ,反正上lecture 都係照讀power point

你睇返assessment result咪知

冇交report應該當你冇pass到

可以較playback speed又可以隨時pause/倒帶
如果復課之後都搞多d online lec就好

下年開始升，但多左-

屌 過咗一年仲交唔交得

試下補交左先啦，有晒document proof嘅話應該得嘅，試下先啦

online定翻去exam
同有冇pf
幾時先會知

又話好快會通知嘅

萬一真係冇pf
Late drop可唔可以係exam完先dead
唔過份啦

個prof話返去考
話會派face shield唔使驚

fyp 有無pass/fail

有冇人有book過erew consultation session

廢，唔洗去
佢唔會答你篇文內容文法有咩問題
而係你對自己篇文有咩疑問去問佢

屌
出咗feedback report 個外國佬hea到pk
我個friend 份report字數係我嘅幾倍
睇到眼都凸
仲要erew唔似crcw咁有分畀
改毛咩

10分豪比佢，個個都差唔多

我得六行字

咩dept??

想問下今年係咪firm咗無暑sem
咁本身暑sem有IC嗰啲點
Suspend到下年暑sem?

如果係都好 大英爛龜科可以p/f

無論大中小學
一直都覺得啲net teacher係呃飯食

請問點樣拎transcript ?

咁你果科個老師決定如何

如果两科car有得pf已經心滿意足

騰狗竟然射個波比人

因為業界壓力而跪低仲算唔算有學術自主

[member]終於收到風啦!!!! Delay左一日先收到風
Kindly note that we are now needed to complete a template (2nd attachment) to group the subjects into the following three categories:
(A) Maintain the letter grading (status quo)

(B) Change from letter to pass/fail grading for the entire subject (applicable to all students who register on that particular subject)

(C) Option for students to change from letter to pass/fail grading (students should take the initiative to apply on or before 16 May 2020)

有無人知Poly Job board 會唔會同時norm 2個唔同嘅 Post
定係你報幾多間都淨係norm一個

請問job board no of nomination係乜野?
係唔係推薦信?

點解仲未岀考試時間表
Dse都可能如期舉行
Poly係咪都要求學生返去考

收到啵

咩都未收到

我要p/f 呀！

One only, even you apply several posts.

我試過兩個

咁要提早隔離2星期先考得？

限聚令包唔包大學考試呢

两你老母

返去考試既全部狗局見

又黎多次圍城

再冇pf 真係gg
如果比tutor 揀 business 有幾個真係會轉pf呀

Ching講下你邊幾科想轉pf

erew consultation 係咪唔book 都得?

FYP得唔得

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，誠邀校園台的型男型女加入。

如果fyp比pf，我應該唔會交份reflection

Emsd係咪無得轉時間

Ching錯post

幾時先有p/f，就快捱唔住了

想問下有冇人讀緊 CSE30438 water Supply and Sewage Engineering

有pf未

peter教？

有冇人今年yr3要報intern?
想問點報？
同埋今年武漢肺炎既關係對報intern有無影響？

+1

有冇人知醫療保健處有冇開
想睇下個心臟，近排有啲「拿住拿住」 咁樣

有冇detail知唔知幾時deadline，唔想中武肺

通常都係上job board自己搵
你咩department?

可以睇心咩

好似睇過有得做身體檢查

Ching r.a.p

我啱先20頭，唔會咁唔好彩嘛

仲未岀exam timetable

屌 笑咗

好

Take care ching

有冇人讀過 ELC1A06 Humanities and Human Relationships Through Films Across Chinese and Western Cultures

唔洗問啦，見到個subj code頭3個字都知冇人會簡

ELC

下世小心啲

應該冇得身體檢查，但係睇病照常

想問下m core 上面電腦室係咪都冇開？

讀過

跪求source亂揀完都唔知讀緊咩

有冇人知邊度可以睇到本科嘅平均GPA

我都想知

呢科我都爛grade

想問下m core電腦房開唔開

幾時有PF
EE好似講到一定要返去考咁

邊科?

上個學期EE全部科都要翻去吸毒考
今個sem出左email話如果5月考唔到就等暑sem exam period考

上學期真係cls..

garduate點算

poly依加仲有邊到可以print野

有得REG暑SEM未
仲未讀SERLEARN

Turn it in 好次壞壞地
每次交野都係0% similarity

咁咪好

最怕改paper 嘅人睇到唔係0%
明明有引用資料，點會1%都冇

咁又未咁仆街
仲顯示係0%
Email 咗比lecturer 問吓咩情況

宜家先第一次用turn it in?
咩major 嚟
係turn it in 交完可以睇到，不過要睇一陣

無pf真無搞唔掂，已經爛曬grade,

藤狗屌你老母啦

有無人知嗰tomorrow's leaders篇文係jm9

你憑咩攞到scholarship?

一般都係要你謙虛地曬命

用佢notes嘅嘢得唔得㗎 諗住base on佢嘅slide搵資料

做咗，但係你份問卷留低email嗰度唔可以打英文字

我讀ise既engin仔對於搵intern毫無概念，係咪要搵返自己讀既專科？
要去邊度搵？（I mean姐係係咪好似你講既job board咁poly aproved(?)既intern先做得？）
定係係咪有人請就得？
sorry問咁多但我真係好淆驚今年咁既環境番唔到
我又唔知會做成咩影響
之後仲要讀ser-learn同番poly讀IC又要驚撞時間

已經改番 唔該哂

Poly 學店黎架，快撚啲出pf啦

屌你老母!!!!pass fail啊

大中大英大唔大機有p/f

Ching玩對聯？

B

year 1 唔係好知polyu點俾派，究竟拉唔拉curve?

Year 1唔拉啦 咁淺

有一科car已經講明會比pass/fail

pass fail 啊 出得未啊

exam timetable幾撚時出啊屌你老母

屌你垃圾管理層
而家都未有考試同pf安排
執柒左佢啦

垃圾MM科快D 有p/f啦

true

//not available this Friday due to an urgent University meeting//

管理層最叻反口

想問下個wrap-up lecture你地係收到email定點
我完全收唔到通知 係見你地傾緊先知

我睇返原來3月27就開始reg 但我27號先收到話我讀完introduction 嘅email

同埋我個component 2一直都404 not found係咪正常

Engine?

其實wie final year先做有冇問題

好多公司唔請final year intern

Dear students,

The sudden change to on-line learning mode recently as a result of the pandemics might have imposed difficulties to some of you. The university administration recognises such difficulties and has authorised subjects to consider offering you an option concerning the grading of your registered subjects. To this end, I have decided the following:

You will be given an option of switching the conventional letter grading to PASS/FAIL grading for the above subjects. The change you opted for is irreversible.

邊科

要做曬1-3先會收到

apss

咁個component 2點做 自己出去上堂？

我下個sem先算 好彩唔係final year
Send email問又答埋啲廢話

Component 2 可以報 poly 啲 sport courses，做一個 sem
Component 3 做 online courses，幾個鐘搞掂
之後就會 unlock component 4

有冇人知幾時有exam tb，我可能要late drop

我知要報佢啲course 但有武漢肺炎唔係應該停曬咩 我想知啲人今個sem係點做

無pf？

似係逐subject嘅teaching staff自決

fyp pf please

In hall考

可能醫療科全部要in hall + 冇p/f

吓！？你點收到風

[member]FHSS jj表示好多野仲未溫:~([/member]

某d科出左email話online考
但未有提及P/F

收到風全部無pf
AR唔做 絕大部分staff都唔會咁蠢整pf
因為要寫reason

AR我屌你老母呀

想問poly core p入口開返未？

有冇人知miss咗HLS wrap-up lecture有冇得補返?

開左，好似要你填完申報表先有得拍卡入去

我都係鳩下鳩下
要exam就仆街

部閘機幾時先收皮
阻撚住晒

仲未有Prof提過pf

暑SEM SERLEARN仲諗住有OVERSEAS係腦裝屎定點

某老師堅持覺得返到大陸

而家出左info個將科全部都要overseas
弱撚智

唔係取消哂咩

正常都唔會明，我嗰陣係上YouTube 睇Khan academy

我個鬼佬sir逼人用zoom
present完即刻唔撚上

分好組1人present1份
上完自己嗰堂咪唔上
反正份assignment唔上都識做

依家都差唔多4月尾，exam time table都未撚出，叫我點準備

借位

Poly崔同學你跌咗銀包

pf god

4月都就嚟完都唔肯出exam ttb / pass fail
出個notice好難咩dllm

我要pass fail ah

清唔識規矩
連登 冇丁圖冇人幫你做

有冇ching可以講下暑sem 有咩用? 係咪一定要reg科？
Yr1

唔係一定要reg
不過有D CAR或者compulsory科
暑sem讀左去就唔使sem 1, 2讀，減少sem 1, 2 workload

有冇科係好搶手

暑sem 有冇SL 讀?
唔計sem2 駁住暑sem 果種

點解嘅？

靚grade + workload 低

THE EVOLUTION OF WORLD CUISINE 同 wine industry 難唔難讀？

點解大家咁快討論出o左timetable話有咩科啦咩

Ching知道咁多野既😭

咩major

Fhss

如果係language 科呢

social science 科？

揾食科

姐係80幾分都有機會攞c/d?

80幾 AMA 1 2 字頭咪大約B+
A A+收到好窄啫

邊科AMA多人90幾分？

好撚on9 冇一粒字聽得出係英文。。

Pactical野都唔知點解死要人real time

咁而家考試即係online定face-to-face?
有無p/f option?

ama唔係好難既咩？ 咁多人90分

Af second up要幾多gpa

blackboard midterm 全MC, 係咪做完就知自己幾多分?

Yes 但得個分又冇比較其實冇用

佢啲題目係會random咁出定係順住

RANDOM，一般lecturer會準備多過考嘅題數嘅題目

有無人知 今年final year sem3先完埋個SL fulfill哂所有requirement 咁係咪Sem3先要做application of graduation ?

屌...

同埋會唔畀返去上一題

我想知宜家都未有消息，係唔係代表今個sem PolyU 真係唔會比學生揀 P/F grading?

今個sem爛grade啦

你預冇啦

希望比啦，當可憐下我地

BFIN陣亡, 寧願返去考

FENG仲未講pf考試安排

Agree 電腦做係勁唔方便 要落紙筆mark低好曬時間

屌1B17

玩撚完

今日Dead

想問下最近仲有冇poly既同學會返poly?

要做fyp個d囉

邊到有開

聽supervisor講好多人返去做fyp
我睬佢都傻搵命搏

唔做可以點
利申：要返去做

我屌

交撚咗 夠字數咪算
做完都唔敢睇返 成堆屎咁

想退學費

實唔退

有冇人有tmr’s leader source

呢科9UP得啦
MEAN都係B B+

上個sem我hea做B撚咗

依個subject係workload大啫
你有冇sources出到嚟啲grade都係咁濕鳩

其實就算無p/f點解唔可以email我講聲

Professor 唔想煩未唔冇pf囉，做好啲asm好過啦

因為要做gp proj同寫paper
同成科都用quiz/test/exam計grade嘅科相比咪多嘢做囉

P/F 完全無消息
Mola Mola

FENG有冇人有P/F

EE未有

祈求EE做十分鐘好人 賜我個PF 如憐憫學渣

Fyp做成點

上個月仲搞乜鳩投票p/f 結果出咗係要p/f 但到而家都未有聲氣
咁投嚟做乜 一句department決定就大撚晒

就係有concern先要p/f 你而家online exam 個個開notes組團攞A 咁個A grade係咪代表到呢堆人真正能力？
總有啲人冇組團 你唔可以100%排除冇 咁樣嘅情況下仲係公平考試咩你講到有牌科咁有concern

AMA1120我乜email都無收過

睇prof 每個唔同 佢比你咪有囉

EE extend 係幾時交report/present

Summer

5月交report

【幹事會向校方查詢 有關學期考試安排】

學生會幹事會理工大學事務委員會（理委）聯同數十名學院事務委員會學生代表，發起與學科相關的教學問卷，而當中更有問題提及同學認為應有pass/fail之選項。學生代表期望各位同學能在問卷中詳細講述其科目需要pass/fail之原因，方便學生代表向校方爭取相關措施，問卷將會陸逐以電郵或傳到WhatsApp班Group等形式散佈。

有關考試及教學安排，幹事會成員已向校方查詢考試安排及考試時間表，校方代表回應指會盡快落實相關安排，期望在星期二（21/4）前向同學發出電郵交代具體安排。

惟問到Pass/Fail的安排，校方亦只回應會於星期二前透過電郵，向同學公布有關決定，本會在此呼籲同學盡快填寫早前發出的教學問卷，並清晰地說明你的狀況。

如同學有需要，可Direct本專頁獲取問卷的連結或是獲得學生代表的聯絡方法。如有急切需要，請聯絡校政秘書陳偉僖 (polyuasec@su.polyu.edu.hk)。

香港理工大學學生會幹事會
理工大學事務委員會（理委）

The PolyU Affairs Committees has cooperated with Student Representatives of all faculties and programmes to compose the questionnaire, in order to enquire about the suggestions and complains on the arrangement of examination and application of Pass/Fail. We are looking forward for your participation in the survey, which could help us to negotiate and strive for the application of Pass/Fail in this semester.

正常應該B range嘅 我都唔太肯定

Final year但Healthy lifestyle 今個sem先做sports skills 要求佢開wrap up lecture

Final year 先做healthy lifestyle

屌拿星 online上堂 係人都會hea下冇咁勤力上撚哂架啦，你唔比pass fail唔比take home都算撚數，取消溫習週係做乜撚野

呢樣真係好濕鳩究竟佢之前整乜撚野recess period，根本應該照常上堂再留返個week做溫習週呀嘛
遲遲唔出exam timetable仲要得個weekend比人溫final，諗起都驚

我依加真心驚尋日先開始睇返其中一科既lecture1

我係email Prof 問有冇架

屌其實而家week幾

我都唔知
剩知唔夠一個月要考試

我淨係知好似係尾二個week我依加睇lecture2了

Week 13
仲有3個week就考試timetable呢屌

有無人final year先做WIE
好似要defer一個sem先grad到 屌

應該唔止？final year sem1/sem2做 即係返唔到學 除非可以谷埋一個sem讀哂
Final year sem3 做應該下個sem1先批到比你

就係黎緊個sem3做
即係下個學年sem1先出到成績 要defer一個sem
唔係咩

係 冇野 自腸
btw sem1 grad有d尷

即係要2021年先拎到張畢業證書？

APSS1B17岩岩講左冇P/f

屌那星 係咪on9
出啲咁嘅閪題 無p/f

淨係上左一堂唔知點算好😭

佢話佢啲野好撚易

堂堂係到吹水9up 睇基片 上曬都無用啦

但今排上堂好似計埋分....

頂，最近個3堂計分我冇上兩堂...皮已收

ABCT1741有冇PF ？
見到有人好似問，但係我走咗冇聽到

仆街喇 零確診 大家準備返毒氣室考試

武漢人加埋TG
諗起都

今日個prof話poly唔會有face to face exam

which course?

佢話全部department都唔會有：）

Real?

我個prof都話Vice principal 係咁講 話唔會有face to face exam 同實時online assessment但都嘥鳩氣 一句講曬prof想點就點 咪又係大把real time mt

剩係知如果要in hall exam 咁prof一定要apply 比高層批

聽日email講exam安排就會知

係咪話星期二前？

差唔多進度
但係我廢事遲畢業又唔想煩咁耐
拿拿聲做哂佢交咗就算

gayau

係真唔係啊 唔好比假希望我冇pf 我更想要take home都好冇take home都至少比返個溫習週

我有兩三科話it's expected to have online exam
如果有埋pf就winwin了

Sd左email 俾department 話late drop 一科 但仲未覆 可以點

等下啦，試過一星期先覆

巴打知唔知有冇最低字數
佢ppt淨係寫50-60版

有排啦4/30deadline

冇講 個人覺得8000以上應該夠

今日出exam timetable?

pd god🙇🏻🙇🏻🙇🏻

出左

我依家成份計埋cover嗰啲7000字
過幾日就交佢好似連turnitin都未放上blackboard

一覆就出咗email
就咁upload上去即係冇turnitin?

dllm 仲係乜柒通知都冇

交學費俾班膠層遊手好閑

咁鬼多要求但係做嘢又唔清唔楚咁

即係抄city?

咁有無得一科3cre一科4cre

同問fyp得唔得

騰狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「行政不能算抄……PASS/FAIL！……大學行政的事，能算抄麼？」

一拖再拖～

我知 但佢炒city 6cre, 但city可以pf兩科 4cre

原來city可以咁
sor 之前唔知

花師奶強過senior management多多聲

take home定返去考

應該take home 有幾科口頭通知左係online考

有一科出左個咩flexible continuous assessment 將要求放寬 係咪代表唔會有

垃圾feng 我都係想轉2科姐

5月4我dllm
真心講你愈早比人知道 學生嘅安排會更加好

瀨閪科
又冇嘢學 智障

笑死我 SU話星期二岀p/f email嗰艾豬po收左皮

佢地前日岀左post呀

6 cr仲要係from a list
如果有垃圾fac 唔肯放就g9g

屌 到底依加係點安排 take home定返去 一科email都收唔到

靜係想知幾時考試+點樣安排
屌佢老母仲唔講

真

冇
我做緊powerpoint 諗緊落唔落埋reference

之前咪有ching話fyp 要錄影，我想問你點錄，係咪同時show 樣同ppt slides

今晚埋埋個尾就打完

要用電視播slide 然後錄住個人同部電視

咁快 我仲未開始

Panopto?

要upload條片

apss1b29有pf

咁巴打你係點？

讀埋master
有fd 揾極都冇

咁好
唔知apss1b15有冇

讀翻poly EE master？

應該有

正路係6/10

不過講真psycho廢極都實有B+

想問吓m core 開唔開？想返poly印嘢

不了 去台灣讀

暫時得一科car話有pf
其他科全部連考試點安排都未講

ELC 有冇pf

幾時有Exam detail

有科由online轉做返去考
但未講話幾時
好驚其他都轉唒返去

elc咩course

有無人知APSS1B17 仲有50%點計分

ELC真係世紀垃圾科

Average grade 都係得C 同C+

好似係上堂同睇你有無投票同答問題

如果無上咪仆街....

係 佢有曬report

係成個course 唔同班加埋average grade 都係C or C+

ELC 出名爛grade

到底幾時公布P/F 同 exam ttb

dl？

Delete

勉強5* 勉強攞B可能實力退步咗

Elc3222

5*第一個course已經讀難果堆
相反拎3/4係讀易d

1013 我同我啲同學都B+到喎

應該睇instructor

你地慢慢等啦